幾時有人殺左膠？

某程度上佢地仲衰撚過d popo

打死人啦 畫面唔好睇

夠啦夠啦 打死人啦

死左咪唔使睇

冇左膠，只有藍屍同黨扮和理非叫大愛口號。

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

岩岩太古就有左膠

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

香港人和平得太耐，唔排除真係有d腦殘會對敵人仁慈

下次有左膠 應該咁樣

會唔會太便宜佢地？爆缸係最低消費

應打就要打
如果無理打人就話畫面唔好睇

同當初對籃絲一樣

放心 唔會有人殺

自己睇樓主講嗰啲乜嘢

阿sir 你個底花晒，你一時又屌勇武，一時又屌和理，叫你唔好只裝修紅黑，要連黃店都裝修...

阻膠死就最好睇 咁撚多個月仲阻 我屌你老味咩 淨係關心敵人刀手 屌你老母你唔理下手足嘅安全 咁撚鐘意阻就跟守護孩子去前線組人鏈拖時間啦屌你老母死阻膠 欺善怕惡嘅婊婊者就係阻膠

阻交同狗係同level敵人

收皮啦屌你老母 趕撚住出嚟帶風向 我係你就棄撚咗呢個ac去啦